呢排條街多左好多大肚婆

搭車行街周街都見到
覺唔覺?

多左時間係屋企玩內射

Wfh幾個月嘛

疫情嚴重出唔到街，日日喺屋企玩中出

呢個時候仲生仔
我都唔明d人諗乜

前排周圍無訂去,日日留係屋企無野做唔瘋狂中出留精都假啦

有錢，隨時都移到民

示威都已經開始多咗人留喺屋企其實以往外國政治運動等等都會影響出生率

瘋狂中出

真係咁隨時就走左啦清

生仔救港呀
冇人生仔就傳承唔到香港文化

咁樣叫攬炒？

亦情夏可以做乜？

係屋企兩個人就做架啦
d女唔使剪指甲

有冇多左囡留長指甲

同埋邊有咁快咁大個肚呀
個晚診完就有左咩

唔係個個好似你咁窮既

可以冚家LOTR

大肚仔都多

咪又係要接受洗腦教育
唔通唔比佢返學？
學校洗腦只會越嚟越嚴重
生個藍屍放學返嚟同你講講普通話真係唔生好過生

corona babies

無女

抽插得太多又唔帶套 梗多大肚婆啦 仲有一班蝗大肚婆

有乜撚嘢文化